錫菲聯真係神撚奇

上季打到d強隊驚
差d打到入前四
今季10輪得1分
只係走左個門神

入4失16
咁搞法38輪會唔會20分都無

慘慘 又跌翻落去

佢防守係堅好
成日都打352.個中堅仲要走去進攻
打到前6一仆一陸
今季剩係走左個門神
但相反.入波只入得4球

同哈爾斯菲爾德一樣
明明對上一季防守好勁 下一季廢到仆街

好撚離奇

今季英超轉晒踢法鬥攻
上季仲ON99玩傳控

雪左Lundstram都好大影響

為左就BERGE 佢係勁 但唔係WILDER打法

放心 李城會送分比你地

等布施達覺醒

佢上季就係因為傳控
強隊對住佢食晒屎咁
不過佢係要勝利11人.個防守先穩陣

我好撚記得有隊波以前叫葉土域治
長年魚腩
對親曼聯都掃佢6.7粒
但無理由錫菲聯仲差過葉土域治
10輪1分就係非常勁

渣土sir準備幫手起機

世紀水貨，利記都算黑店。Ward,brad smith, Ibe,呢個Brewster都係又貴又無用

咁既垃圾都要23m

Solanke 水到

Ward 有啲料

唔一定既，
狼隊個中堅咪愈打愈好，
依家仲踢埋國家隊

上年仲有人出片分析佢既踢法

又話係未來球壇新潮流
連個中堅都上去進攻
一年就收皮

仲有ings

因為冇咗勝利11人
O connell Stevens fleck 嗰啲

多數都係第二季先見真章
對手都熟悉咗隊波打法可以針對防守

比人睇穿晒啦，前面2個麥咩鳩廢撚到嘔

上季都係靠死球入1球守到尾

根本呢隊野就唔撚識攻，靠高波鳩斬

比人睇穿就玩完

未開季見到佢啲轉會買人已經覺得今季會收皮

所以戰術只係一時
你長年一套戰術對手就可以針對到你
你無哥迪奧拿咁多錢就唔好玩極致傳控
搞到依家波又入唔到.連上季最勁既防守都收皮

Coady當年係放棄的青訓，收番少少轉會費。利記貴放多數廢，平放反而打得起（Suso/Luis Alberto)

如果錫菲聯有史高斯會唔會上到頭半版？

差還差
但未激到得1分咁驚人

d 細會搞轉會買人個d 似收好多回佣

幫利買d 未聽過，證明過眉都20m up

話冇錢收真係唔信

唔岩用
佢地玩傳控

其實打得唔差
但好多chance都把握唔到
入唔到波之後就輸波

上到係史高斯勁
上唔到就因為隊友廢

隻solanke 係車唔續約比高普水左去，轉過頭下季賣走又收廿幾m,車白養條二五仔送左23m 比利

佢唔係以為自己真係夠班踢利正選下

抵般茅降班，冇錢都要送錢比人使

前面幾件太廢，如果佢唔係接利水貨而係買wilson 應該完全唔同結果

上年我又睇過佢地波
點解佢地打親強隊都殺到佢
原因在於佢地好齊心.個陣容要守時你真係攻唔入
進攻時佢地亦好激進.連個中堅都壓到最前什至去到出波
但佢太依賴勝利11人.今季少咁個都踢唔好

Mcburnie, Burks 見到都唔開胃

多數呢d po出得就準備燈
李城rip

一諗先醒起嗰一分係靠米杜域

個龍去左邊？

因為佢支持換3個

個龍係曼聯借比佢

返去曼聯

強隊弱隊都係 好多時靠度氣 開局開得唔好一路輸唔出奇 你睇返佢賽程 頭8場對車鏝利阿狼 增咗兵嘅維拉 進攻足球列斯 本身個班底咁弱 呢個成績好正常 只係上季太神奇

岩岩單刀都可以廢到仆低，講經咩

因為比49000搶左個門神

屌你.借比你叫做搶

睇到呢下單刀就知點解得一分

唔比正選人
寧願擺入雪櫃都唔益人
可恥

有甸軒都冇用啦
前面廢咗咁多

李城

就似般尼有POPE但前面唔識入波咁都係冇用

一個中堅頂比人, 另一個包越位

1:1

今晚應該贏喇掛，李城咁柒廢。

追和

入得四球
仲要入波對強隊多
入得一粒都俾人cup翻

前面啲把握力廢到

咪即刻追返囉， 重想點？

xg12粒入得四球
d把握力差到

般尼季初冇左對中堅太傷
而家睇下full team爬唔爬得返上嚟

唔係戰術問題啦前面廢到咁 畀乜鳩戰術都死

xg +8,對比其他隊佢前面係好撚差

般尼d高q大棍死球都生存到咁多季

樓主乖啦返嚟曼區啦
咁吹奏軒好肉酸

神奇得過你條柒頭潛咗兩個禮拜水之後先搵到條link駁我？

咪搞啦 轉頭又走嚟洗版

你柒就算啦

人地支那人用奧特加
你自己又用

佢上季39入.39失
都叫左入波偏低
但問題在於解決唔到呢個問題
10場得4個入波真係好撚嚴重
仲要有前無後打死擺就既352

柒頭
我哋講緊奧迪加
你就走嚟話奧特加係支那人用
邊個柒啲呀
都九唔撚搭八

柒頭 ort你讀奧嫁
難怪你會跟支那人既口音叫奧迪加啦

又偷換概念
你用中文讀Chelsea又係咪叫佢做修爾斯/切爾西呀？
到而家仲未覆我 喺度打稻草人

唔該收一收皮
入面既大陸人全部係叫奧特加
奧特加同你廣東話讀奧迪加
你唔會認為粵語口音同普通話既譯法係一樣ma
收撚皮啦唔該

你真係認真on9
所以香港咪讀車.大陸咪讀切爾西
讀你老母咩
知唔知大陸係點譯嫁柒頭

你其實識唔識廣東話？
特同迪係兩個音嚟㗎喎
死傻狗用奧特加屌我用奧迪加
知唔知自己好九唔搭八？
你咁講即係柯迪加都係支那譯音啦

你唔識定我唔識?
你on9到會認為香港既譯法
同大陸既譯法係一樣
你係邊度大陸出黎嫁

柯迪加先唔係支那口音啦柒頭

你咪最on9嗰個囉
到而家仲未覆到我點讀chelsea
講起支那譯音你仲熟過我啦

似你唔識之後喺度自我感覺良好多啲喎

美斯同梅西
你老母你會唔會話一樣
屌你老母真係唔屌柒你唔得
人地明明成班大陸人就係用奧特加

答我啦屌你老母
點解支那人又用奧呀
點譯出黎同香港一樣呀

你真係笑話嚟
奧特加同奧迪加好唔同喎
用奧特加嚟笑人用奧迪加
個腦係咪跳咗掣

香港同大陸譯法係唔撚同嫁

香港係跟個英文音譯
大陸係跟佢自己普通話譯
你識唔撚識嫁

你之前一直都冇答我咁我而家又點解要答翻你呀
點解你唔係用修爾斯讀Chelsea呀

chelsa-車路士.英文譯音係讀車
大陸讀切爾西係普通話譯出黎
屌你老母你識唔識嫁

beckham.碧咸
beckham普通話係譯做貝克漢母
係跟返普通話個譯音譯名
所以譯撚到佢地先名

香港既譯音係跟返個英文讀法
beck ham 碧咸
屌係老母都廢撚事教精你

切你老母咩
你自己聽下英文係點讀
支那人

呢個youtuber唔算好識波
唔識英文
又唔介意佢成日講佢隊曼聯
可以睇下嘅

唉屌你老母真係智撚障
你而家懶清高咁真係好撚柒囉
明明好多人係用開奧迪加
你就走嚟用柯迪加仲要話人哋用支那用語
邊個先係俾支那入侵咗呀
除非你話你自己1970開始睇波啫

你柒完未

一個成日用支那譯音嘅人話我係支那人
順帶一提你仲未覆我

你柒完未就真 仲喺度死撐

你條柒頭唔識英文就學下點讀

我係2隻都識
因為我會睇文
所以先答到你條柒頭既問題

Chelsea 讀修爾斯
我一睇已經知道你係支那人
連香港點譯都唔識.我點發音都發唔到修爾斯
除左用普通話音譯

仲有冇人記得邊個柯迪加?

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
唉屌你老母真係好撚煩同好撚可憐
剩係識得活喺自己嘅世界用自己嘅所謂「學識」撻鳩人
你不如去apply共產黨員啦
呢個job會好啱你

但係CCTVB以前係用修爾斯喎

咪撚野學識
連音都唔識譯你走黎屌我
柒撚到話chelsa點解唔讀修爾斯
你柒到咁我覆你我都算俾面你

我一直都唔係講緊音譯喎
得支那仔先會用全部都用以音譯名咋

cctvb先係咁譯
廣東話係跟返英文個音譯
我睇波早你咁撚多.好早期已經讀車路士

都差唔多完場
寧願單刀犯規拎紅搏守埋la

你平行時空？

你不如答我點解支那人譯奧特加?
普通話點解係譯做奧
而廣東話係譯做柯

係囉
攬住佢拎紅咪算囉

好慘
中場控失咗一嘢比人劏穿單刀

我話你柒ja
無論點譯.chelsa都係跟返英式發音
所以讀做車路士

修爾斯係早期97年蘇拿年代
至於點解會咁譯.我當時都唔明
可能當時準備回歸.所以跟左支那口音

你柒啲
講支那譯音咁我邊夠你嚟啊
唔知邊個係曼區日日都用支那譯音呢？
依家仲要屌返人轉頭
你都幾撚無恥下

Solvable係利1季入得果1球都賣到23m
其實係幫人洗黑錢

你柒到用修爾斯黎撚我
比我串到一棟都無
跟哥哥讀一次
係車路士chelsa

arsenal

跟哥哥讀一次係阿仙奴
唔係阿森納啦
記住.呢個係支那譯音

吓我而家先知我俾人撚緊喎
你真係串到好撚「有point」㗎啫
使唔使我獎粒糖俾你啊
你到而家先覆到我好明顯已經柒咗啦

東施效顰

懶得覆你ja
既然你送上門比我屌

10場1分
攞一分都無乜用
要場場博3分先有用
拎紅下場又要停賽

我都終於見識到一個人無恥係可以去到咩地步
咁你之前又唔撚覆
好明顯搵唔到point駁我咋

舊年係英冠執過幾球，
加埋英人差唔多啦

英文讀法係bec kam 呀on9仔

你剩係用修爾斯我已經知你咩事
因為你唔識譯音

咸呀
beck ham

柒撚得過你潛咗兩個禮拜水先走嚟突出個龜頭？

香港嚟講算有心做唔錯嫁啦

柒頭唔駛理

佢算係分析得好
起香港比較少分析到技術層面

又搬呢個濕鳩網

人地有晒讀音
專比你呢d連讀音既都唔識既柒頭去睇

你智障到連讀音都唔識
我點教你

呢個19網d native speakers 都話係kam

有牛津劍橋唔用走嚟用呢啲網
支那仔先有呢啲門路

笑你on9怕你嬲

你智障啲喎
有妄想症
剩係活喺自己嘅世界

你都on9
beck kam點譯
廣東話點譯先
碧cam

睇下佢可以點兜

樓主大陸仔

特登用黎教你呢d柒頭譯音
驚你唔明呀支那人

咁你唔直接用牛津劍橋？
支那人笑人支那人
好唔好笑

有bno既係支那人?
可惜你無

以前英超隊隊都係呢種踢法，
遇到雲加費sir 完全無得打

以前既中下遊對住強隊縮到返三閘線
所以要明買明賣.一個中鋒企死禁區破你大巴
依家既中下遊係半場迫你出錯.不停迫到你傳唔到波
但只限半場體力錫非聯上季有d唔同
佢隊型好好.一收縮防守時真係好齊心

你成日睇支那網用支那譯音
仲叫人食藍店
你唔係支那人邊個係呀

般尼靠兩翼Hendrick Gudmundsson
依家一個走一個傷多過踢就唔掂

又曲解我意思

我係話食野唔選黃藍
因為你永世唔幫親7仔.所有藍店
講就口響.你成世做唔做到
我話黃店之後會比人打壓.我有冇講錯

細佬.學多幾年野先黎串人啦

11輪1分

啫係你會幫襯藍店啦
討論已完

自己堅持唔到就走嚟覺得人哋堅持唔到
你真係活喺自己嘅世界
我就算真係細路都好過你老屎忽啦

人人都會幫親藍店
你剩係落個m記都係幫親藍店
去7仔買支煙都係幫親緊藍店
成世唔好食呀笨
我好誠實
做唔到我唔會講出黎
只能夠減少到個次數唔去

你自己咁做就覺得其他人一定都會同自己一樣咁做
都話你係活喺自己嘅世界啦

冇左勁既龍門,後衛唔敢上,中場冇人幫,前場咪冇供應
前場唔敢攻,對面咪可以壓上黎
一來一回就差好遠
量化d計,依家講緊弱人地1/11,高級別比賽計已經好大分別啦

現實少少啦
我句意思係黃店會比中共搞
我有冇講錯
點解我又會知?因為由搞黃色經濟圈
=講比共產黨我要飛起你所有野
黃店只會更加慘

自己廢冇定力就走嚟覺得其他人一定都係咁
香港搞到咁咪就係因為有你呢啲咁嘅人囉

因為俾人搞
所以就要幫襯藍店？
Fun

上網吹水邊個唔識
我話我成世都唔落去任何超市買野
我講你都唔信啦
上個網都咁認真

都係嗰句
你自己咁做就覺得其他人一定都會同自己一樣咁做㗎嗱？
唔識睇中文？

我自問做唔到
簡單到711都係藍店
我無可能永遠唔幫親
你要道德撚上身我唔阻你
我最大作為黃絲既就係非必要都唔去
就算我唔去.我條女堅持去藍店我又阻到咩

所以就可以食藍店？好笑喎

因為根本唔會有人真係on9到成世都唔去任何一間藍店
你買電腦又係選黃店?你買ps5又係選黃店
你落個街食間茶餐廳又係選黃店?

你理解力係咪有問題
我係話食野唔選黃藍
就係假設定我一定係選藍

藍斯度真係完全唔係甸軒達臣個level

你唔會唔代表人哋唔會
唔好再將自己嗰套用落其他人到
你自己堅持唔到你嘅事
我冇你咁撚廢

上年打得最好既門將.前三肯定有軒達臣
可惜起曼聯無機會

你敢唔敢講.你幫親一次藍店仆街死

你咁講嘅潛台詞係你會食藍店喎

希望佢快啲走
唔好再喺曼聯浪費時間

點解唔敢 得你垃圾咋嗎

記住成世唔好幫親
我自問真係廢做唔到
無你咁清高
起香港生存唔幫親任何一間藍店既機率低到0.00000000001

1:買電腦大把選擇
2:無啦啦點解要買ps5?
3:係你懶得去搵咋

唔選黃藍
點解就假設我一定係餐餐食藍店

你清高啲我邊敢當
你自己廢咋嗎
香港咪就係因為有你呢啲仆街所以搞成咁囉

我岩岩先買完ps5
無錯.就係藍店

食一餐都仆街啦

圖已cap

你既思想同共產黨有咩分別